覺唔覺林鄭咁樣應付罷工都幾能醒目

舊年山竹打到仆街都迫香港人返工